#Kernel Linux. 

◻️Данный скрипт создан для обеспечения безопасности ядра Linux от разных векторов атак.

◻️This script was created to secure the Linux kernel against different attack vectors. 

Написан на языке Python.